［大集合］818 文宣懶人包上線喇

我屌你老母喇
成個熱門個撚個講誠哥把撚咩
條仆街老狐狸食晒兩家茶禮
撚到你兩邊都高潮成地濕晒

醒下喇
佢李嘉誠嚟架
得q閒去理你地咩

搞文宣喇

818集會post一個都無上熱門
816攬炒團隊又無
想點撚樣呀

出面好撚多人唔知818集會呀
做返緊要野喇

文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣！！！！！！！！！
推撚到要樓下菜檔個呀婆都要知818維園見

和理非，Assemble！

推1

推2

推3

推4

爆推一波

721！

推5

大家一齊幫手upload文宣
再一齊forward 文宣/呢個post喇

推証頂

推

612 721 811
818上街 823人鏈

推6

推7

你班仆街幫手upload文宣得唔撚得呀

我無貨賣喇

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推8

推9

推10

我有野要搞
轉頭再推

你班撚樣一齊幫手喇
維園要好撚多人呀

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

816 818

816 㩒錢！
816 攬炒見！
818 維園要好㩒多人呀屌你老母！！！！！

死唔死呀你話
成版誠哥把撚咩
Ff完未呀屌你老母
做正經野喇我求下大家

816！
818！

816 你㩒咗錢未呀？
816 準備去見攬炒團隊未呀
818 維園見呀！！！！！！